［緊急］港共政府開始封VPN，下一步或會封網

本人用開nordVPN，事緣唔知點解呢排個 app都唔係幾 load到，就算連咗上網都係load空氣

入返Nord 個app 發現原來攞唔到ip address，難怪上唔到網啦

於是小弟就走咗去問NordVPN 客戶服務

The Application of NordVPN does not work in Hong Kong, China region at the moment
Hong Hong is restricted
NordVPN比我嘅解決方法係要用人手manually 連接

相信今日大家都有睇新聞，知道港共政府申請禁制令，禁止連登，telegram等，好有理由相信下一步將會係封網，亦有理由相信香港政府有監控市民上網

在此懇請各位快啲裝返個VPN

見到有手足都開過有關免費VPN 嘅 post 唔好咁懶乜都唔做，click入去睇吓，下載嚟用下

Nord VPN免費一年試用

我哋化驗完大陸催淚彈做咩好？免費公眾VPN計劃！

麻煩幫手share出去

10連推開始

1/10

2/10

3/10

推

4/10

push!

5/10

6/10

我今日仲用到woh

7/10

屌佢老母！

8/10

9/10

10/10

仲用到

咁呢個post可以close file

幫你推
但係事實要搞清

睇清楚個禁制令先鳩up

痴撚線發生緊咩事

就係因為時得時唔得，於是我去咗問CS，得出嚟嘅結果我都好驚訝

所以我都帶返個頭盔話好有理由相信

就係因為斷多咗，同埋成日load空氣

根本就係想用緊急法將23條斬件在上市

nord vpn 好似上星期 就話唔妥

轉新D Server頭十幾個成日爆

有無諗過可以私有化政府?【最強黃色經濟】

【最強黃色經濟 Part 2】仲講私有化政府? OUT!

今日上網都成日斷
唔知關唔關事

其實呢一兩個星期，一個鐘斷幾次

個問題唔係呢樣 個問題係政府唔係禁連登 而係禁止係連登發表煽動言論

一国一制

push

831

已經整咗

收皮啦

佢唔敢講姐，佢想禁㗎啦

呢幾日係咁斷

推
準備好

煽唔煽動由佢講, 唔到你講, 五大訴求都可以屈你搞港獨

屌你老母係咁出賣香港人

之前話唔妥個po

PIA都慢左好多 佢上個月都比港共封

我用唔撚到啊

睇返啲留言好明顯呢個唔係我一個嘅問題，好有可能政府真係封緊VPN準備禁網

近幾個星期狂斷線次次都要手動入去轉返server

我之前買左nord, 頭兩星期都冇咩問題
上星開始就狂斷線，於是乎我send msg 去refund

咁vpn都封埋用咩？

cls

IT公司幾時先肯反政府枱

molamola

Nord都回應咗，話fix 咗同埋受影響嘅好似淨係芬蘭嘅Server，當然啦，信不信由你，NordVPN 算係其中一個最出名嘅VPN

有冇其他VPN俾政府block左?

用shadowsocks 啦 連大陸都封唔到

我覺得有時會好慢甚至無反應

搭單問
想cancel subscription , send左兩次email過去都冇覆點算
係咪 online chat會快覆啲
驚個三年plan有乜事用唔到浪費左啲錢

代朋友講:
正常使用中咼，無斷過
但香港點解要用返香港VPN server
而家仲係租ser，一陣叫香港server交資料咪仆街？
用日韓台server唔係好啲咩

屌我宜家電腦直頭上唔到網

屌佢老味

上去CS問，佢比到幾個冇封/暫時封唔到，返到大陸都用到嘅VPN你用，不過唔可以用app連，要manually 連

用緊免費vpn冇問題

手足可唔可以出個post教下點用

用得VPN仲連返香港做咩...

我信政府係咁諗

自己自制vpn la 上網有教

屌佢老母

Online基本上即時有人覆

呢幾日用data定WiFi 都係咁斷下斷下

咩vpn黎，check過背後係咪中共先好咼

用咗幾個月nord
其實佢間唔中都好難連到server
當然唔代表依幾日港共無搞vpn

免費嘢可能仲衰過唔用喎巴打

問題係我試過日韓甚至美國都係好快斷線，個人認為唔理邊度都好都會封

VPN係連去其他國家server......

其實試比大家睇，不過依家有時連美國都連唔到

好彩一早refund左

一般人嚟講 最方便嘅方法應該係用

嚟set 自己嘅server 同connect

利申我依家自己連日本

Push

呢隻VPN支那人架, 自己執生

呢幾日好唔隱定 上左去搵support
support 無同我講圖上既野
叫我 protocol 由udp轉去tcp
之後無再有事

租個外國VPS, 再自己裝SS Server. 喺大陸都用到無問題

北京可能諗住反正而家民意已經差到無得再差，不如順便將23條過埋佢。

正常使用中

聽講NORD好似有D問題
換VPN試下

混淆黃藍有伏

手足簽野，香港人要升呢

唔係好識不過買左

今日一聽禁令 電話即刻keep住開台灣黎連
好似冇乜問題

好耐之前down落
冇為意
唔用了 多謝提醒

用pronton, 完全無問題

呢個安全？

T

自己嘅server 係咪即係經返自己router 同網絡供應商出？如果係咁咪即係同冇set 冇分別？
利申9up

咩名?

呢個係大陸嘢嚟

Thanks

禁左都唔代表唔需要受制裁

混淆黃藍有伏

手足簽野，香港人要升呢

唔係 我意思係依個會幫你setup 一個cloud server
應該有google cloud/amazon aws/microsoft azure/digital ocean 四個揀
噤一個制佢就自動幫你起好個server
另外再裝client 嚟連落個cloud server 度好方便

留名觀察

邊間VPS?

睇下先，cloud server諗得過

租VPS, 例如cloud google之類
Shadowsocks 一鍵安裝 （殘體字注意）

其實點解唔用無界瀏覽?
大陸都block唔到, 又易用又唔洗setup

上其他國家okay
用緊台灣

用緊喎，connect緊喎，未試過connect唔到喎

以前用Vultr, 喺大陸都無問題。

一路用無事呀 你用咩isp

真係要裝 幫你推爆

pish

上唔到未日日出街囉

難D囉，除非班法官唔識字
新舊5大訴求都唔可能屈到
總之平時講野小心D
（我開始覺得果D完全唔避諱9UP果D同唔開摭無咩分別）

混淆黃藍有伏

手足簽野，香港人要升呢

好似block鳩左

唔連香港server咪得囉，屌

你係香港連香港server同冇用vpn有咩分別？

香港都connect到喎

係大陸用連十次應該九次都唔得
淨返個次應該幾分鐘後就斷

同埋好多settings都無 唔夠做
留返比大陸人用拉

Tui

Real

lm

拉

未試過係大陸連, 原來係咁

用新加坡同荷蘭ser，大陸仔唔會用，無咁易俾大陸block 晒

屌好撚恐怖
我一唔用vpn
就上唔到網, 仲話我既網路已被封鎖
用番vpn先上到
我係咪被人禁網?
講大話永世做中國窮人

由吹風蒙面法到實行係有排過
之前有吹風禁網，未來會禁唔出奇
政府嘢手法就係咁
吹左風先，無大反應就推
你睇下蒙面法都無哂反應
佢最多推左唔拉住
但就留哂伏線日後再無咩反抗時先執法

香港人幾時先識玩政治？

都想搭單問，揀咗一個月usd11月費，係一個月之後無效要上網再賣，定佢會自動幫你續？
如果自動續，用完一個月轉一年會唔會收兩邊錢

而家好似得得地
試多陣

cat vpn, apple store見到好似日本嘢, an機一望就係大陸嘢

留名

係斷多咗 一開始用好順 依個禮拜係咁load唔到

呢幾日係咁斷線

ｗｔｆ

我用nordvpn 冇呢個問題
仲要係double vpn,
咁佢就估我唔到
睇我唔到

無知一問 你用vpn連返香港ip唔係同冇用冇分別咩？
利申唔識

可以考慮埋我地果個VPN用作後備

我哋化驗完大陸催淚彈做咩好？免費公眾VPN計劃！

啱啱自己再試咗日本Server，都係攞唔到IP

利申我平時都唔係連香港VPN咁on9

Send過 佢地好快覆e-mail
試下Subject大大隻字寫cancel subs

個人經驗，台灣server易斷，南韓相對穩定

時得時唔得，用多陣你就會斷

大陸架師兄

一年條LINK POST完就乜9都唔覆
一陣伏晒班手足

以為得我一個係咁
較咗auto connect 上個禮拜之前都好撚快連到
點知今個禮拜超疾 仲諗緊係咪部電話被我connect disconnect VPN搞到虧虧地

我用緊無斷 係Apple買
即係點？

你用邊個 server?

今日用chrome版好正常

日日轉㗎我
日本 英國 美國 台灣

未斷過

Push!!!!

基本上免費vpn 9成都係支那野

btw樓主用vpn就用第二啲地區啦
利申：都係nord，長用美國ser冇咩問題
反而係分地區，係中環上網比較慢

暫時用到 不過都推

點拉人

wtf

仲用NORDVPN!?

Wtf

就算唔係, 好快都會係

而家政府行既每一步都係CLS

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！一齊“揾香港錢、兌美國金“
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

我用nord仲連到wor

脫節姨姨唔識整點算好

surfshark暫時仲用到，無問題

我用nordvpn 發覺已經部分有網站上唔到
eg pronhub同avgle

但係上Google同其他大路網站就完全冇問題

上個禮拜NORDVPN唔係比人HACK左?

用1111 vpn la

網站其中一條expired key only，server冇事，而且係18年既事

個個好耐以前，不過佢一直冇講出嚟，比人爆咗出嚟
官方回覆話即刻修復咗，當然信不信由你

我netvigator,經常reconnect

我懷疑isp呃左攪緊setting

我netvigator,經常reconnect

我懷疑isp跪左攪緊setting

我仲連到香港喎

NordVPN 官方代理優惠:
完整版: $2.50/月
學生版: $2.30/月
[1/11/2019 - 11/11/2019]
詳情:

我啱啱上客服，搵番同一個人Archie
得到嘅回覆

我一直都係咁斷...

用緊norton
navigator版
其實係咪一check又係check到？

Pish

封左仲買？

基本法都無一條條文俾權力特首用緊急法添
佢哋唔係唔識字
係紅遮眼啫

問咗佢話可能係isp問題
有啲大陸控制嘅isp可能會封
要用香港嘅

支持誠哥 3hk

唔係出咗信啦咩

我用美國暫時咩事都無

係有D隱憂嘅，防得就防

混淆黃藍有伏

手足簽野，香港人要升呢

希望係炒車，不過就算連去其他國家都係一陣一陣以前用幾日先轉vpn依家可能幾個鐘就要轉一轉

我Wi-Fi netvigator 都係誠哥，不過都會斷

我secure VPN 仲上到。應該淨係你嗰個service provider有事

係 但同禁連登係有少少分別

Netvigator 誠哥嘅唔會掛

我用緊個vpn 呢排都係一時得一時唔得仲以為自己問題

nord用到喎
利申用緊

tui

所以一定要繼續走出嚟直至你死我活

Govt IT guys are not stupid too....

我用strongvpn 暫時OK

用日本ser覆你，無事

屋企個wifi琴晚開始長時間斷
唔知關唔關事?
平時好少斷..

有時斷 同埋再廁connect 會出現咩password error
有無人都係咁？

笑到gapgap聲

shit, 錯post, sor

轉咗會點 有無咩影響

下但係比左錢架wo

we should consider china Government it boys
but there are people with working on things to deal with gfw too

前排又話nord俾人hack？

用緊nord，好肯定講
呢排連vpn好多時load 勁耐都連唔到

諗下連登係因為咩原因而要脫離起家

All in one boat.
PLA Unit 61398

They can pass the skills to HK IT/Cyber guys..

Are there IT guys that can answer those questions?

咁依家買邊隻vpn好⋯前幾日到期

支那人專用

Are they hacking servers as well?
Also use foreign servers lah, I personally use either Swiss or US (the latter is for understanding US culture) servers. HK servers may have serious data leakage.

我屌 係好撚大件事

我以為得我係咁，仲心諗點解nord load得咁慢

Lm

Cos

Cls

幾是香港人要逆來順受
佢禁我哋就裝VPN
屌你老味仆街政府根本亂鳩咁嚟

有無其他VPN推介？

Mullvad WireGuard 無問題

點解都推撚哂緊急法又開始封網
但唔見有外資撤

阿sir,噉遲都唔瞓呀？

你大大減低咗港共搵你嘅難度

呢間野收支付寶

客服有無教點處理？

LM

有冇人用iPhone 用nord 有自動登出問題？

躝返大灣區啦屌你老母

點自制vpn 有無簡易tutorial...

ser夠多
同埋係過期key比人拎左

連登server係外國,如果連仔唔交用戶ip,黑警仲有冇方法查係邊個出po?一係用vpn上連登

香港要佢要我入個verification code
唔通我有問題

屌佢老母妹撚離譜
愈Daytime就愈反抗

vpn都封至

same 以為係我問題

有用post，推
112 維園見

dklm

吓？我連幾日都冇斷過

安已不
利申用緊

問題唔係警暴 因為警察打的不是市民而係暴徒

推，大陸式

我用都虧虧地
係外國連番香港
上viu都唔得
又連得慢
本身想用vpn睇fox+都唔得
但有另一個fd係日本連vpn又睇到

用緊

推上國際戰線未

唔撚係喎vpn都封埋咁真係含撚嫁喎

基界賤種收皮喇

用之前巴打整嘅vpn直情連都連唔到 係更新咗定點

前日係連唔到 然後不停彈個視窗出嚟話要入密碼 入完都繼續彈 彈到所有app都開唔到好似中咗毒咁
重新開左機都繼續彈 最後趁佢彈下一次出嚟前開左Nord vpn app disconnect先停到 前後搞咗個幾鐘都用唔到部機 嚇撚死

VPN 唔係一向要其他 country?

啱啊

推呀！！！

天真

nord 都收

推
裝VPN plz
到左封網個時 大家冇VPN就仆直

你隻乸同人車震
Sir

cyberghost +1

surfshark 未有事

好似今年都係咁

巴打熄咗 ser

你太天真，太睇少長城（Cisco）。
我之前用google cloud 搭左個 shadowsock，用埋 443 port，用來睇youtube。佢見到我淨係去一個網站個 443
port，而且流量極大，毫無預警之下就封左粒 IP。

原來係咁

DKLM

支那四中全會, 香港要配合姐

大陸連到google cloud?

又話restricted 又叫人裝nordvpn

咁撚仆街

呢個Point 有bug
係政府到點定義為煽動言論先
但執法者係警犬
以今時今日警犬手法
屈鳩你多條罪

唔L係掛

應該連日韓，不過呢幾日我都覺慢左。

點封網 想知
封data centre嗎

電腦用緊和記手機用緊3誠哥忠實fans

我仲用到喎

只係第一步，狗官的野心應該唔止

連到 ... google cloud 都連唔到死得啦 ... 有好多公司 / 網站 / app 一係用 aws，一係用 Azure，一係用 google cloud 架啦 ... 巨頭之一都連唔到，咁起碼 1/3 網站都上唔到

只係封左ip嘅port，換port可以繼續用
平日用ss 係正正常常，但一到敏感日子，平時用開嘅ss就連唔上，換新port先得

姐係做埋華為忠實fans
3轉咗用華為基站好耐

傻仔

用nord 一星期，一直連去美國，無斷過。

推一推新潮語
甴近平

甴近平

我都係有時無啦啦assigning ip之後乜網都上唔到
打電話變3G
但係重新開機又無事？

我都係用NordVPN
呢排發現另一個問題就係
上幾個星期我連日本server 跟住上YouTube/Google
佢會show YouTube JP/Google homepage 左下角出日本

但前排勁斷/load空氣後 連咩server都出番YouTube HK / Google 香港 即使用check Ip係日本Ip

ss墜機左好耐 gfw已經認到ss特徵 所以轉咩port都冇用

幫手rt爆呢條片 推到全美國睇到
有美國人被黑警暴力對待 仲叫佢shut up

連korea server好似ok

要推, 推到外國都知

我手機用緊 VPNHub, 一樣係免費, 可以試吓

唔講都唔覺

回完呢個post再試正常番

blocked

原來連登真係咁多人對vpn一啲認知都冇

我都係咁，係近呢三五日嘅事

我本身都時得時唔得
以為VPN有事，點知係公司個wifi虧咗

呢排有時上到有時上唔到

電話都係咁
琴日 1500 左右最勁

花式送終

721 811 831101

禁制Internet
咁未intranet
根本禁唔哂
只有一人有一部手機就做到intranet
所有野只會推向地下發展

免費野有中共加持梗係whitelist

留名跟進

戇鳩鳩咁 上網search下你果個係咩黎先啦

發現近排風向撚 吹風叫人唔好用nord 轉用其他
需其他又9成係支共背景
大家執生

重work喎

你上網check吓你粒ip用前用後 有冇轉...

下世唔好再犯咁愚蠢嘅錯誤

我知

有bug都無所謂 重點係如果連登仲要係香港運作 或者負責人/server仲係香港 就要配合禁制令=配合政府 如果都唔係 唔想理禁制令 咁政府唯一可以做嘅係dns夾硬block

起outline啦
出多幾條key
可以轉port

btw programthink 個面好似教緊用https包住ss
可以試下

禁vpn就真係政府帶頭攬炒，知唔知好多商定保安都係有用vpn，如果真係封vpn就好睇攞，有生之年竟然比我睇到呢幕

721 831

甴近平
江甴民
毛甴東

死mon po 狗不配稱阿sir

香港server勁廢
去做下日本人同韓國人幾好

1010/lagfuckgayter 都無事住

完全無問題喎

利申 付費3年用戶

中大碧秋樓

cls 點解要連hk。。

冇問題喎

技術既野 有咩專唔專用

暫時冇事，不過有時用啲公共wife係連到但load唔到

低質post 拉

1. 政府禁制令講乜樓主都唔知

2. 個問題係NordVPN被禁（聲稱），反而叫人裝定VPN，logic呢

11.2 維園流水式集會

哇屌
甴近平

no need to worry too much

唔係太識用， 請問咁樣係咪得左？

有人推過支共vpn咩？除咗 express

已經解決 黃藍店 被鳩SPIN 方法 ［正經Post］

因為大陸都用到

宜家仲用到woh

以為太多人用

A4 咁似我某個留言嘅

甴近平，有好多人都未知VPN重要性

推

甴近平

佢有話係政府封網咩
定係NordVPN自己policy嚟

美國國防部都唔敢挑釁全世界hacker
豬那港

甴近平要炒香港
我地奉陪到底

連緊印度+YouTube premium，暫時冇事喎，我唔明點解你地用VPN會選擇連返香港IP

用緊之前香城教育台既VPN
係咪都OK?

好正常 用到喎

PIA 無乜人講，推下

速度快好多，而且都有隱藏到自己IP，打機個陣多數連香港，不過會係browser裝埋個extension做double vpn，純上網就唔會連香港

有冇人知Proton安唔安全

5eyes 不了

咁其實vpn係咪廢？
政府想封都可以封埋

之前連開冰島 但慢到仆街
依家轉左愛沙尼亞

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

係 耐唔耐會斷線...

好，終極焦土食完晚飯唔駛諗去邊，落街跑步最好，一路跑一路叫，有益身心

毛甴東 江甴民 甴近平

pp

識貨識用印度版 youtube premium
家庭版包埋 youtube music 都係廿蚊港紙一個月

安全，但好慢

冇可能禁到vpn
nord用唔到咪用其他

手機用開nordvpn 平時都無咁哂電
但係呢一兩日成日唔係好上到網 啲電亦去得快咗
原來係因為咁...

我可以同你講下面個surprise係真嘅

其實連香港VPN server有咩問題？
你啲data全部加密咗，ISP理論上唔會知道你上過咩講
你可以話啲data全部去晒VPN個server，但係唔係有no logging policy咩？政府想睇佢都冇留底
咁連香港係快啲直接啲咩？
利申半it9

其實係冇問題
重點係要周不時就轉下server

世事無絶對，你自己睇下先。

三學者申識別VPN專利 防火長城添監控
IP可追蹤 網民不滿阻翻牆

中國一直實施網絡審查，通過「防火長城」限制人民獲取境外資訊，致使市民要用虛擬私人網絡（VPN）加密翻牆。內地網民近日發現，北京理工大學有三名師生，在今年3月向國家知識產權局申請一項專利，該技術用於追蹤及辨別VPN的IP位址，換言之能查出用VPN上網的網民，網民怨聲載道。香港互聯網服務供應網主席葉旭輝向《蘋果》表示，VPN變化很大，不是說禁就能禁。

國家知識產權局7月時公佈一項發明專利，公告顯示在今年3月25日，北京理工大學的團隊羅森林、王帥鵬、潘麗敏，提交《基於長短期記憶網絡的V2ray流量識別方法》專利申請，從摘要內容可得知，技術可自動識別VPN，網民指這項技術可封鎖及追蹤使用VPN的IP位址，打破內地資訊業者跟政府的默契，使民眾不能自如使用VPN：「任何使用VPN的行為都處於可識別、可追蹤的狀態。」

專家：VPN變化大難禁絕

該專利技術申請人羅森林、王帥鵬及潘麗敏，據指羅森林為現任北京理大訊息安全與對抗技術實驗室主任及教授，另外兩人為他的學生，身份有待證實。中國網民在防火長城下翻牆已成習慣，對新專利感不滿，批評有人為上位打破灰色上網權：「不為自由吶喊，起碼也不為高牆添瓦吧？」但也有人為發明者辯護：「這種技術國家早幾年就成熟了，國家真要禁VPN，還用他們這個專利嗎？」網絡消息稱，申請團隊已撤回專利申請，羅森林亦清空微博內容及改名。

葉旭輝解釋，VPN其實是一道加密技術，衝破網絡限制；舊式VPN提供固定連接埠，二代是用正常連接埠作掩護；第三代VPN則是沒有特定連接埠，VPN也在不斷進化，要將VPN一網打盡非易事。隨着內地收緊網絡審查，市民不能自由自在上網，《環球時報》總編胡錫進上月在微博抱怨，「上外網極其困難，連《環球時報》的工作都受了影響，我個人覺得這有些過了」，他建議政府「還是要在我們的社會和外網之間留出一些縫隙」，但文章不久後刪除。
《蘋果》記者/新浪微博

成班係到吹風話 免費都有好野 好好用
但全部都係支共底

樓主係咪揀咗香港server?

用得VPN，就一定要用海外server

但server係香港境內，如果全港禁上某啲網，你用返本地IP就廢咗，不過而家未去到呢個地步，暫時都冇咩問題，不過我都會係browser加多個extension做double vpn

用 1.1.1.1 + VPN

用咩vpn好 除左nord

免費又用得過嘅應該得 protonvpn free

surfshark都係...

呢個真

Good morning sir
唯恐天下不亂

曱甴王
甴近平

online chat會快啲

佢個email留言廢嘅，冇回音
之後online chat就cut到了

我以為捐果個係港幣 捐多左勁多...有無人幫下我..

話說岩岩試下Nord亞洲嘅唔同ser，印度都幾快又冇乜斷，可以一試

記得上 youtube 課埋 premium，個 plan 平到你唔信

封包傳俾北上

我用電話當idle左1-2個鐘再用就show住connected但實際好似斷左，但重連又正常番

今朝試咗, HKBN暫時仲用到Nord
WTFast呢啲專畀Game用嘅VPN都用到

做乜要喺香港connect 香港vpn...

完

Latency 高小小
Transferring rate 慢d
Udp 唔stable

有料既 私人市場仲好搵
撚會入政府

我無事,不過最近有啲慢

痴撚線

尋日同今日試過4G用唔到 過一陣先事
唔知關唔關事

多人用啊
你睇下個server load先啦戇鳩仔
邊個教你vpn要connect local 架
駁去外國啦素d同你明顯有時差嘅地方
你開行turbo上網果陣人地訓熙覺
個latency低到根本同平時上無分別

咩browser
有冇出error code或者message

如果用大陸果套filter 自制好大機會唔work

一見你個packet 似vpn 就drop左你

連去印度超爽

NordVPN俾人HACK咗幾個月喇, 仲用

應該係開咗 kill switch 跟住 disconnect 咗仲閂埋 app

nord app 本身都有提過如果 disconnect 同閂 app 之前無預先閂 kill switch 係會搞到你上唔到網甚至連 nord app 都 login 唔返

過咗去同解決咗嘅事仲提嚟做咩

咁基本嘅保安問題都做唔好, 永不錄用

我都有成日斷connection，要自己禁入個app揀第二個國家先connect到
我試過樓主你既方法，但唔知係咪入錯野connect唔到
想知server 同remote ID應該入啲咩

利申電腦白痴

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

其實會唔會因為突然有太多新用戶連ser搞到爆咗。共产党出禁網法（咁發布煽動性言論有好多種詮釋，我就認為香港禁網法採用共产党嘅定義）但城牆（大家唔好卒我，我當暗渡陳倉咁起，攞明日大魚啲錢硬食關稅咁起）應該未咁快起好。roughly speaking如果個城牆真係要投入試用起碼起碼都下年2-3月。

我都會，用TWEETER或其他成日彈PO
特別係TAG緊礙幗細歷果時
今日TAG熊本熊同JAPAN果時彈左幾次
TAG 侵侵又彈左幾次

吓

點會唔work？支那人用vpn係全球最強, 人地翻牆幾十年, vpn都避得過gfw, 反而外國既vpn死左9成

Hello sir

官方話 ios 版已經內置咗 kill switch 功能

你連香港server 傻架你？

用aws 再自己build 一個vpn 會唔會好啲

用緊 nordvpn 好順喎

含撚啦柒頭

連開日本